睇完鬼滅之刃再睇巨人，睇到想區

水準差太遠

啱㗎啦小學生教育電視係同世紀級大作差咁啲㗎啦